# PROYECTO TIENDA ONLINE

## Instalacion

### Para entrar a administracion es : /_admin.php con el usuario asif@gmail.com y contraseña 1234

### Dentro de la carpeta Connection se encuentra conexion.php modificarla segun configuracion propia.

### Para entra a la parte de cliente como cliente es : /index.php con el usuario p@p.com y contraseña p@p.com o asif@asif.com y contraseña 1234

### En la tabla de configuracion se encuentra strURL cambiar por la configuracion propia.

### En el archivo producto-detalle.php en la linea 331, en mi caso utilizo el puerto 8080 cambiar por el puerto propio.

### En el archivo .htaccess cambiar la ruta de la primera linea por la configuracion propia.



